Bomba我屌你老母！！

屌你老母換哂班底諗住洗底
唔好以為啲人唔記得你地撐過狗

仲有垃圾八蚊徵費

請罷睇呢啲垃圾

好快摺

唔該快啲

最高果個做乜野

Fox felix kikko呢三個 一個都唔係度？
咁仲叫咩bomba

大陸仔咁嘅樣

冇靚女就收皮

有的 好似係

個Slogan...

Young people are just smarter...?

過哂氣啦

成班乜撚野人黎架 九唔搭八 creepy
仲有以為bomba個名好響呀 轉名啦on9

冇個好睇

撐唔撐警?屌你老母

寫得出呢句slogan就知蠢, 佢地覺得自己唔會變老?

唔係收左皮咩？

我完全唔明佢想帶出咩意思

如果你想話後生仔係醒啲，咁Young people are smarter。

但佢又加左個just，即係後生仔其實只係醒啲？

想表達咩？

Who

好撚柒

成個大陸仔咁

...
Young people are smarter順料講緊後生仔聰明d
但加個just係可以話compare to任何野後生仔都係更加聰明

who?

咁點陣容 點引客呀
過曬氣啦 你收皮啦

最左條女幾正

邊撚個呀？無人識你呀，走啦
你老母just smarter呀

又玩達哥果招？引人討論無謂野 之後正經野就無人推post?

做乜六師弟會淪落到做奶共youtuber

睇到我好尷尬

2013年

乜撚嘢嚟

咁都叫elite

嘩9成都係大陸樣

3個一個都冇？

成班甩皮甩骨都算，
呢個想點？

巧克力愛情？

點解係時事台

仲有面

屌 on99 點解唔自己出嚟做 要recruit 啲茄喱啡

表態先啦
撐警既話罷睇
做後生仔市場又想暗地裏撐警
邊有咁筍

2013年已經咁

而家仲唔紅到仆街

罷睇

全部都狗黎

唔識用不推文回覆？

個班底全部支那樣

成陣娘味 換哂班底好心出個新名啦傻鳩

識

大敵當前
bomba 依d花生野 遲下再理啦
依家推翻d 重要post先
聽日18區活動你Reg左未呀？

無左個靈魂你揸住個名有咩意思

垃鳩圾

岩架啦投資多啲蝕多啲

全部3尖8角咁。。
完全唔係kibi爆江嗰皮

成班K型

得一條女 ok

請使用不推文回覆討論

6蚊一個月

Ching要驗眼

好oldschool

坐喺地下牛仔褸嗰個 都係大陸仔樣

666

冷處理
費事越反越紅

咪撚再推

明明呢隊野一早收左皮 都已經冇人記住呢隊野
樓豬仲開post有咩居心
明唔明啊 已經冇人理冇人care既野係唔洗開post提人唔洗理

以前D人去撚晒邊??

冇kibi就收檔啦

屌

bomba
熱普城
達gor

等等過街老鼠
冷處理
俾noise佢地等於俾錢佢使

多謝合作！

大陸版Bomba

冇kibi已經收得皮
依家仲要連一個founding member都冇
想痴住個名呃飯食都唔係咁嘅

學英文plz...
你柒左了

p牌仔冇得正評

推推推

思維錯誤

通靈王幾多年前

不推文
但一定唔撚睇
Po行動po好過
大家會記得佢撐狗架啦

你唔理唔代表其他人會唔理
仲有人唔知佢地係紅底
所以先呼籲罷睇
並冇任何居心

仲bomba咩年代

666牛逼牛逼
你識條鐵咩

咪係 咁睇啲乜

咁都無200000個簽名？

冇人想知

不推文回覆！！

諗住靠個名呃飯食

當自己乜撚嘢
"新演員公怖"
冇人想知呀 收檔啦

先唔講佢以前撐警察
平心而論
之前你收錢又扮唔想收錢咁
已經好反感
收錢唔係問題
但收完錢嘅質素都係咁差
咁我點解要俾錢？

仲有你換過晒一班個完全唔識嘅人
我點會想睇
連kibi都無

連改個名都懶

823人鏈

係咪個3條友做咗幕後

唔識，以前bomba紅嗰陣都冇睇過

呢句野係Mark Zuckerberg講，請google

不過班仔真係好柒

班友好撚柒
街上面求其搵個都好樣過佢地

橫掂用新人做乜仲要用個臭哂既名浪費氣力去洗底

仲會做得起咩?

全部大陸樣

不推文回覆

9.1 空姐出一折去旅行

咩仲未死

成班大陸仔咁

大陸妹樣 仲要撐警
唔洗法官大人 唔屌

題材唔關於反送中
就收皮啦
香港人想睇你啲撐警片

成班都係大6哩？

成班mk

成班都咁撚樣衰不了

其實佢地對象係咩人？藍到

仲有爆江同kibi 都係不能缺少既人
而家呢班係想點？張相好似啲莊員合照咁

依個特別潮視線好1快落左去佢到

幅相成浸大陸味

Do make stupid young people famous

好心收皮 唔好再出嚟柒

係咪暗示自己越大越on9

得個eva好D 個MK妹IG P到咁真人又肥又柒

咁又唔係 中間條女之前俾連登仔扔過上黎J
佢IG都有反送中既

係咪賣咗個名

原班底係去左邊其實

Mk妹係邊個

睇到bomba story個條女喂唔同人嘅個樣

Bombs 藍底
咪撚睇

屌一個都唔識

個eva係幾唔錯

乜仲有人睇架咩

咩嚟架？

永不錄用bomba 咪使旨意翻身

成班奇形怪狀 重有好大浸支那風味

爆江 kibi 撐警兄弟 kikko
呢個陣容已經夠做

撐警，不了

其實我都好撚憎bomba 但佢呢個唔係介紹新人咩 舊人仲會有吓嘩 點會fox走出嚟話復出然後自己唔落場

其實都換過哂d 人啦既然，bomba 個朵又臭撚過屎坑
咁點解仲要用返bomba 個名？
富臨都識換過個名啦，佢地on9 架？

舊人係到 只係介紹新人

收皮啦 潛完水又上返黎獻世

係 有幸係佢加入Bomba之前見過佢IG D私人相
個樣真係唔撚同 不過P完就真係靚女既

666 skrskr

宜家facebook用家年齡層都不斷上升緊, Zuckerberg係咪話用facebook既人愈來愈蠢?

唔夠錢請攝影師

如果p完都樣衰咁個樣都生得幾坎坷......
即刻unfollow....

又唔駛 咪普通MK妹樣
佢有支持反送中+100分

中間個位肥MK妹

垃圾 睇佢做得幾耐 成班咁既人 唔知jm9

係p得唔錯

會窮

bomba？唔識佢喎

撑警？不了

過撚哂氣啦 FOX你個柒頭

見過佢拖住條新女

個個支那樣

其實佢地係咩人黎？無一個識

無人識係正常 班友連ig全部都係新開
戇鳩鳩

學校陸運既相咁都比你搵到 睇黎你係佢校友

冇人留意到個肥仔嘅手勢?

bomba個朵臭到咁都加入 留名等收皮

佢係學校蝦蝦霸霸，好出名

你屌佢撐警就話姐
8蚊有咩問題
網絡奉旨係free畀你？

Bombas 係咩？ 未睇過

屌你文盲？而家係講新成員

你會唔會想幫襯撐警餐廳？

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

嗰頭屌黑警呢頭入bomba博出名 減返1000分就有份

$8完全冇問題，如果質素好到好似扑叔咁有咩所謂。但係佢啲片好撚垃圾呀嘛，佢啲低質素片根本唔值得俾錢呢個就係問題。
BTW自稱elite 笑撚死人咩

On9仔唔識轉過個名再出黎 想食番條舊水但係冇諗過自己個名臭哂

想食番條舊水 但個名已經臭哂

乜撚野呀呢班柒頭皮

一陣柒味

Young people are just smarter其實後面隱喻可以話

but they are poorer..uglier..on9er..anything you want to add

其實我覺得句野係貶義

冇爆江同kibi就收皮啦
重新改名算啦

成陣蝗味

無爆江唔想睇

無felix爆江點睇

自從無kibi就開始收皮啦，一d都唔好睇。
另外你地撐狗就已經死罪，打算講兩野就算？想番身？無撚傻啦，又想收$8呀？

felix呢
無個識 睇你老母
無錢無新意無翹學人搵食

佢地好似del左post？

舉個六字做乜鳩？大陸仔666？

女得三個，搵鬼睇咩

乜仲有人睇佢地架咩

咪試水溫啦 屌你老母

Kikko 都喺度？
唔係話換咗畫咩？

公廁黎既

撐過狗既bomba不了

本身想拉大隊買爆江d月餅，依家就不了，撐狗bomba

想係呢個時候扮企係後生個邊，想人唔記得佢做過咩，班on9以為成場運動得學生掛，收皮啦撐過狗既bomba ,人老咗記性差咗，已經收過一次皮

其實我唔care個8蚊，我care係撐過狗

Kibi都唔係度 點叫所有舊人都會係度？

成班仔都死老豆咁款

啲錢用撚曬就想出番黎屌觀眾啦？算撚數啦你地 已經過撚曬氣傢啦 人到中年求奇打份牛工就算啦
不過你地仲可以去考黑警 到時仲可以明正言順咁樣屌人又有錢收

淨係撐警已經收皮

唔知佢地無拍YouTube之後靠咩搵食
之前成日係葵興撞到佢兩兄弟
個Felix 離遠都feel到陣MK味

後排啲仔勁大陸仔feel

做youtuber
搵代拍 咁蠢
你拍得好 人地出名
即過檔 自己出去撈

佢地 真係好蠢
諗到fox係度懶醒 諗呢條橋果柒樣

之前係ig睇到中間過女仔
仲覺得幾靚
但估唔到p得咁勁

撐警。不了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正經野無人講
國難當前點解會推左呢啲撚樣上熱門
請善用不推文回覆

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海
0
0

有幾個，個樣見到都唔開胃

都係睇返微辣同馬介休

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

警犬收皮啦

屌你老母啦五千幾個likes
正式宣佈follow 狗乸同bomba既都係垃圾

其實冷處理就得

最後果個俾人毀左容？

冇記錯有個大隻核心member 係警犬，所以深藍硬

唔係幫佢地，但你英文都幾差

咪又係拍埋啲溝女溝仔野 仲識拍乜撚

左下個條友咪波仔個fd

後生就就係醒啲，吹咩？ 咁

走啦 垃圾bomba 屌你老母臭閪 撐警個個都要落地獄

垃圾，包住糖衣嘅屎

收皮啦死仆街
柒頭fox俾天收啦仆街

D男人一樣樣 睇唔出分別

撐警就算撚數啦，爆江做過輔警都有出嚟遊行，反而係fox條柒頭就係藍絲，諗住出嚟拍fake news片同陳怡搶生意?

左上角個肥仔恥笑popo斷手指？

班仆街已經明撐

最撚憎人擺個6出嚟 柒到仆街 表明自己係大陸人咁

不嬲垃圾

要翻身其實好簡單
睇下大J Sunny 伍公子

佢講又點？

又試水溫

你又有道理

Just唔一定解只係㗎
如果唔係just about time你點解釋？

咁都可以正皮多過負皮
連登仔英文水平發生咗咩事

總結樓主賣廣告

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

乜撚野黎樂隊？

有料就自已開個新channel嚟 人又唔同哂 仲用舊名

重有咩好講

好撚7呀屌你老母

Fox 真係大傻仔
睇佢後尾想解釋但都兜唔返

可唔可以學好啲英文先

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

你玩到咁不如轉名出
啲仔個個都奇行種咁

個個都甩皮甩骨咁wor ching

有五千幾隻畜like香港人唉

討論呢啲可唔可以用不推文回覆
大家未更新？

成班大陸仔樣

成班騎呢怪做乜鳩

btw唔係以為無人記得你班垃圾撐警呀？仲走出黎？屌你老母呀！

爆江係支持反送中嘅公道啲

大陸仔 溜溜溜🤙🏻🤙🏻

仆街啦 bomba
以前有Kibi 同爆江係到 啲片勁高質
佢哋兩個走咗之後 越拍越九唔搭八
仲要收$8？
俾唔係問題， 但係我俾完你俾啲咩我睇啊？
你仲要撐警察？得啦唔使講嘢啦！
叫啲警察俾錢你啦 898

樓主剛剛放監？

算吧啦
負皮

過撚晒氣啦 屌 一早臭晒朵

唔知自己咩斤兩就收皮啦，真係以為自己好撚有才華？你D片夠速食咋垃圾

Kibi

D 女 唔撚掂

六師弟重出江湖？左邊嗰個

屌你樓主曲線宣傳

似有水喉俾錢佢地搞

Kibi唔係度已達唔係

賣你老母咩
大大隻寫住罷睇
衝出黎柒

根本係得kibi撐起成隊
一走左就收皮

寫撚住罷睇
曲你老母咩
睇佢死全家

JM9

又撐警又收$
又全部都係柒頭皮
又冇靚女

睇黎擺撚呀 ON99

唔同哂人仲叫乜bomba

負評不推文回覆

最左個肥仔係咪2蚊?

藍絲fox

喺度都係垃圾

佢平時啲相都P得幾勁

垃圾bomba 收皮啦屌你老母臭系

推

撐狗，不了